［擠牙膏］《外交》：中國軍方既武漢肺炎資料庫流出 涉及230城市 可為中國既誠信‘提供insight’

⋯⋯ A dataset of coronavirus cases and deaths from the military’s National University of Defense Technology, leaked to Foreign Policy, offers insight into how Beijing has gathered coronavirus data on its population.

The source of the leak, who asked to remain anonymous because of the sensitivity of sharing Chinese military data, said that the data came from the university. The school publishes a data tracker for the coronavirus: The online version matches with the leaked information, except it is far less detailed—it shows just the map of cases, not the distinct data.⋯⋯

竟然唔過100萬

有紀錄就64萬......
冇嗰啲...就

for dates ranging from early February to late April

篇文話係64萬條紀錄
唔等於人數既

不過冇人中招又點會有紀錄呢

大新聞

華大嬸：show us !
美：sor9ly，唔小心外漏咗啲證據

支那D數據, 衰嘢你x10就差唔多

同埋成篇文都冇講總感染、死亡人數幾多
係到賣關子擠牙膏

漏d 高過假數但低過真數嘅嘢俾你
就搞到你當咗係真

我阿婆都識玩啦

今次啲數字係老解大學流出
冇得抵賴

當報有五十萬人
都夠哂料話支國講大話

雜總又下緊盤大棋

可能一條紀錄都紀錄十幾個人嘅資料